覺唔覺得group notification好反智?

我而家用緊S9 同 iphone 8 (iOS12) , 而家有notification 彈出嚟根本睇唔到, 要逐個 by app 咁, 逐個睇有乜嘢未睇的notification.

我覺得最方便係"Sort by time", 我只需要一路掃到 我上一次睇嘅時候(例如朝早搭車返工嘅時候) , 就可以清楚睇曬有咩漏

想請教下有咩方法可以disable notification 同時sort by time, 唔該大家

唔明

閂咗某啲apps嘅notification咪得
一係睇咗佢等佢咪再彈出